哥迪奧拿：曼城要輸番場

哥帥反cup你就知死

燈

一開post就追和

反cup在望，樓主人呢？

2-1

邊個bin邊個都未知

Cup咗去邊

你講咩話？

咩話

輸左